金鷹: 北京不承認BNO,違反聯合聲明又一鐵證。 別人的孩子死不完,揭發譚耀宗兒媳移民澳洲|

金鷹:
北京不承認BNO,違反聯合聲明又一鐵證。
別人的孩子死不完,揭發譚耀宗兒媳移民澳洲|
壹殼花生
Jan 29, 2021

香港花生
220K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

譚耀宗既親人唔好俾佢走